原來歐美好多國家病床數得香港一半

香港每千人5.4張病床
最低係瑞典 2.22 仲逐年減緊

意大利3.18 每千人有0.35人確診
最嚴重地區Lombardy每千人已經有1.16人確診

病床唔夠 口罩唔夠
封關 追蹤患者 隔離已經太遲
每日新增人數太多
不停增加檢驗
但係驗到都無特效藥
佔用病床起碼2星期等佢自己好

唔怪得英國傳用herd immunity
瑞典唔再大規模檢驗
根本係束手無策

只有封城 home office減少出街
然後等歐洲6月熱浪睇下會唔會自然消失

但係基於人道同經濟理由未下到決心

Tom Hanks 係澳洲中，澳洲而家夏天

rip humanity

睇多幾日澳洲會唔會爆
今日一日49宗
如果澳洲都大爆發真係連高溫都幫唔到手

陳雲又中
陳雲都話呢次係流感當沙士
應該好似德國咁集中火力醫治重症
因為大家都阻唔到傳播 加上起碼一半確診者冇病徵

咪姐係梅毒當天花睇

但你唔阻止傳播既話，醫院唔夠位收重症，意大利咪示範咗俾你睇

因為澳洲而家唔熱

而家連brisbane都17-27
sydney Melbourne 仲涼

同你係冷氣地方感染我理得你赤道定極地

最後就 澳洲爆硬 冇人當一回事

床可以加
人手先係問題，冇得短時間內增加
香港醫生同人口比例低過晒啲歐美國家

除左東亞人根本無人care

歐美行呢套咪搞到而家咁

ICU 唔係得床褥都冇得隨便加架

一定爆梗 澳洲口罩一早俾支那佔盡

歐洲當年黑死病都係咁涯過去啦

肺炎病毒好少事姐有BNO唔驚！

佢都唔係講緊ICU
講緊床數喎

陳云叫唔好戴口罩
點解你戴？

火山神根本不合格

所以之前睇過新聞話台灣醫療係世界第一。

香港用地積比例係全球最多嘅，空氣差，肺病人多，人口密度亦全球第一

癱瘓醫療系統嘅係重症病人
ICU 嘅capacity係重點

陳雲當年話沙士唔醫就自然會好喎
佢認為沙士只係「惡性流感」唔理佢就無事 咁點存在「流感當沙士」呢!?